心臟下面嘅位置跳動

小弟因爲有心律不正，成日都會用手摸下心口check下心跳，今日摸到心跳慢到仆街，但用機量過又正常，摸清楚先發覺原來唔係心跳，係大概心臟尖嘅位置好慢咁一收一縮嘅感覺，收縮一次成幾秒鐘。有冇人知係咪正常血管或者某啲位置收縮嗰類 定係唔正常？

係咪心臟早搏呀

因為你你外星人，構造唔同
好快就會有政府人嘿5卜5以，83#*飛冫43好匸。

外星文溝通緊